翻digital marketing既入一入黎

你地撈成點 仲睇唔睇好以後個前景
呢家係間到做左年幾parttime 諗緊要唔要留係到發展落去

高唔高人工

因為我係做account management 佢係底薪加佣咁計 底薪就正常水平啦 但如果咁啱處理到大客都唔差既

要做performance marketing

幾錢個月, 之前睇viu tv講到AE有4萬

請問係咩黎？

識同熟online ads tools,仲要跑到數

fg 啱啱入行留名

冇撚有錯

其實啲人又話好景又剩 其實會唔會個黃金期已經過左

推推推

無人翻digital matketing

其實入職要求係點？

巴打有無好介紹
想轉下環境

半個digital marketing
13k 但日日尻坐等收工

見個fd 做digital marketing

同big4 既收工時間差唔多。。

但回報有冇咁高就見人見智。。。

細公司e-commerce, digital marketing, design 一腳踢

無乜既其實 如果做agency 其實好大部分都係start up / 中小企 有個大學學位又正正常常都唔難請 好多時侯會肯由你開始教
如果係做公司in house既 咁就真係睇翻公司規模同有無resources 不過一般黎講如果0經驗 可以試下自己考adwords 研究下啲seo sem social media 既知識 唔算好難上手

由0開始教 自膠

我都唔係做左好耐 好難帶你 不過老實講都唔算難入行 你本身讀咩/做咩

呢一行真係可以忙到pk 可以啲project同deadline咁啱疊埋一齊
又或者公司請唔夠人都會pk 至於好唔好pay就睇公司啦 不過呢一行應該就唔算差既

留名學野

屌 其實我係想上黎問人 我先做得果年幾

本身讀電影

畢業有運碌咗入start up做performance marketing 都兩年有多

做開inhouse 想出去見下世面

做agency應該多啲米水撈既 我呢邊係主要做 seo sem social meida
你果邊主要係點玩